wizone畀啲降撚 油撚搞臭哂

屌你老母返屋村圍威喂啦
呢啲地方唔啱你哋呢班垃圾
就算買到成屋卡都有陣酸宿味

咁正都反真係弱智

我地冇錢佢點空降 樓豬7.7

講得出油撚 降撚 就咪撚話自己wiz*one啦

越反越紅

樓主真係講得好好！

反車汪撚係到兇我地係無用架
唔想做魚毛夠薑就出去CCTAI公海游下

我開你係咪夠膽幫我推到熱門先

好波 油演真係老鼠屎黎

愈反愈紅

5係團飯唔好叫自己WIZ*ONE！😑

佛清原來反降..

佢琴日反埋權F..